# نیازمندی های پروژه

## نیازمندی های تابعی

1-ثبت نام مسئول ثبت نسخه و دارو

2-امکان ثبت اطلاعات دارو

3- امکان مشاهده لیست داروهای ثبت شده

4-امکان ویرایش داروهای ثبت شده

5-قابلیت مشخص کردن نوع بیمه مراجعه کننده

6-محاسبه قیمت داروها

7-امکان چاپ لیست داروها به همراه قیمت نهایی

8- امکان گزارش گیری از داروهای به فروش رفته

## نیازمندی های غیر تابعی

1-نرم افزار بر روی انواع سیستم ها پشتیبانی شود

2-واسط کاربری ،کاربر پسند باشد

3-پشتیبانی زبان فارسی

4-پشتیبانی از تاریخ های شمسی و میلادی